Рассмотренные аналоги и их хорошие идеи:
    Todoist.
    яндекс_трекер:
        Приглашение других пользователей для наблюдения за исполнением задач юзера,
        Создание копии зада4и, группы зада4.
    YouTrack:
        Горя4ие клавиши и их комбинации.
    яндекс_календарь.
    гугл_календарь.
    TickTick:
        Разные цветовые схемы.
    WunderList.

Сценарии использования приложения:
    Планирование похода за подарками к дню рождения с напоминанием каждый год.
    Ежедневный план, напоминающий каждый день, 4то необходимо выполнить зада4у "Погулять с собакой".
    Планирование тренировок:
        Создание зада4и по выполнению норматива к какому-то сроку.
        Установка ежедневных напоминаний о необходимости тренировки.
        Установка еженедельного напоминания о попытке выполнения норматива.
        Закрытие зада4и при выполнении и удаление более ненужных напоминаний.
    Выполнение командного проекта:
        Постановка зада4и и разбиение её на подзада4и.
        Распределение зада4 и подзада4 между у4астниками.
        Установка сроков, зависимостей блоков.
        Закрытие зада4и при выполнении подзада4.

Планируемые возможности приложения
    Прототип:
        Создание простой зада4и.
        Создание напоминания.
        Удаление зада4и или напоминания.
        Редактирование зада4и и напоминания.
        Поиск зада4.
    Основная версия:
        Авторизация и персонализация зада4.
        Удаление пользователя.
        Изменение текущего активного пользователя.
        Создание сложных зада4 и работа с ними.
        Добавление подзада4 для сложных зада4.
        Создание зада4 для других пользователей.
        Просмотр заданий на день или всех заданий пользователя.
        Отслеживание статуса зада4.
        Тестирование программы.
    Веб-версия:
        Визуальное отображение выполнения зада4.
        Наглядная работа с календарем.
        Фильтры по зада4ам.

Логическая архитектура
    Главные сущности программы - задачи и напоминания,
    которые хранят в себе основную информацию: имя, приоритет, дату исполнения, исполнителей и др.

    Основные параметры зада4 и напоминаний:
        Имя - кратное обозна4ение дела(зада4и или напоминания) для лёгкого взаимодействия с ним;
        Содержание - развёрнутое изложение сути дела для более ясного представления исполнителю;
        Исполнитель - пользователь, для которого предназна4ена зада4а или напоминание;
        Дата выполнения - дата и время завершения выполнения зада4и в целом, или подзада4 в отдельности;
        Статус - состояние зада4и или подзада4;
        Приоритет - степень важности зада4и;
        4астота - периоди4ность напоминаний пользователю;
        Список подзада4 - список подзада4 для сложного задания;

    Логика программы и взаимодействие компонентов между собой представлены в файле core.py
    Работа с пользователем, принятие от него разли4ной информации, введённой с клавиатуры и
        переда4а в другие функции программы реализована в csers_interactions
    Работа с сущностями программы реализована с помощью manager-ов(task_manager, reminder_manager и user_manager)
    Последние, в свою о4ередь, для взаимодействия с данными используют методы класса Storage
